重講《五大訴求》根本係冇腦

首先我要屌曬你地 如果有五大訴求你地就收貨，咁你地日日嗌 ｛解散警隊，刻不容緩｝黎做咩9?

唔好再屌咩六大訴求會比人覺得得寸進尺你覺得宜家就要求六大訴求 定 如果到時政府答應五大訴求，我地先再話要加多個訴求：解散警隊 邊個情況會顯得寸進尺d?

其實好多心水清既手足都知獨立調查委員會一定唔夠/冇撚用， 如果到時先轉呔，國際一定會反彈，就會比國際，藍絲話我地得寸進尺，到時港共必定會食住上

所以唔好再屌9六大訴求，因為訴求係跟比例!! 對比提出《五大訴求》時既7月同 宜家既10月，無論係警暴，濫權，港共打壓既程度根本係小巫見大巫，所以我地既訴求係絕對要同警察濫權/港共打壓程度跟比例升級，文宣亦要捉住呢解釋。

點解獨立調查委員已經唔夠?
因為事已至此，警暴日日超越你想像問下你自己 假設政府真係跪低，答應五大訴求，成立獨立調查委員會，調查警隊，你會就咁接受咩???

上網睇下以往幾次獨立調查 e.g南丫島事故，最後係有邊次係有人要負責???

我當就你個獨立調查真係會有成效，但今次運動係香港史無前例，警方濫權持續數個月，調查順要幾多時間?一年，兩年?三年?宜家講緊係調查成個警隊呀!!

就算調查完，你覺得會有幾多人要負責?幾千人係絕對冇可能!!!但問題係宜家3萬人既警隊有大部份人都犯緊法!!

無錯最後相信最多只會有數百個指揮官，中高層，網上比人斷正濫權既速龍，防暴，散仔會比人攞出黎祭旗。

所以唯一辦法：解散警隊 係一定要!! 雖然係冇可能，但呢個訴求強硬既程度遠大於 獨立委員會，如果政府要跪低，想同我地談判，我地都可以就呢個咁強硬既訴求 要求 一定數量既警察付上刑責(起碼都要求 解散成個速龍，防暴，一千人以上)

所以宜家立即加上解散警察，唔好再屌六大訴求，缺一不可!

up

想引人重覆十點鐘鳩嗌變九點既失敗
而家共產黨真係好驚

咁我問你 到時有5大訴求 你要就咁收貨 即刻唔上街??

連登大台就係咁 唔岩意見就比人屌5毛

你地全部人唔好再嗌 解散警隊 刻不容緩呀竹，反正有5大訴求 你地就會收貨，解唔解散都唔緊要啦，求其嗌下姐

push

佢搞店左五大訴求你估解散警隊有冇份

分化撚確定

有普選的話，你講多廿個訴求都得
到時列個表出嚟，邊個候選人應承最多訴求，香港人就投邊個

爭論五大定六大訴求根本就係弱智瞓醒未

不推文回覆 block 負評 上一頁

五毛88

你有真普選仲驚清算唔到警隊咩

算啦P牌仔

佢做得哂你再同我講呢番話好嗎

P牌仔 咁撚心急開post
Block多件

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
六你老母

拉